點解草稿消失咗

明明之前打咗一大篇嘢，差啲打完save咗落草稿，結果依家摷返嗰個位竟然消失咗，依家又要重新打過點解會消失？

我用電腦

無電話？

個功能本身唔太完美

logout過就會無

I see